由6月9到8月9日又多左4500隻蝗蟲黎香港

又影響成個民主運動

150*兩個月點計出4500呀

9000先岩

呢場運動之後應開始全面反蝗行動 包括自由行 同新移民，真正拯救民生

玩完喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]